聖誕節 又係時候重溫涼宮春日的消失

順便j阿虛

好睇到痴線

0080

裝返注香俾巴尼先

長門有希

超好睇